成日都訓唔著

好羨慕啲人一上床就訓到
晚晚都眼光光等天光
最近差唔多係每2晚先訓1次

做吓運動? 似係個人唔夠攰

有時打完波果日都會失眠

唔洗返工？

做完運動仲精神

間唔中打唔計啦 你試吓日日游水/Gym 日頭唔得就轉夜晚做 我都係咁 一開始改變習慣好辛苦但點都好過訓唔好

試下花旗參沖紅棗飲
擺喺保溫杯，得閒飲下
一個禮拜應該會好轉

利申：身虛嘅必見效